（1Q 題）邊個韓星仲係處？

無獎問答 三頁開估

唔當1Q題
泡菜國 處出唔到道架喎

恒大杜sir

童星？

太妍

秒

多謝大家參與

有冇解釋？

朴敏英

因為處之泰然

答案合理
態度良好

10/10